【0731 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

武肺民間資訊

※確診個案資料 深夜(11點後)去依度等佢update 記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (深夜至凌晨先update)

hi

Hi

n

大

YES!!!!!!!

揾你個po遲咗

基本料：
※截至尋日午夜12點 有3151宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計3152宗

香港7月檢測數字
※0701—0707 檢測數字：29211（日均：4173次）
※0708—0714 檢測數字：65611（日均：9373次）
※0715—0721 檢測數字：82713（日均：11816次）
※0722—0728 檢測數字：68991（日均：9855次）

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0730 0000 確診個案：1205 → 3151 (+1946)

終於唔係Narita #2

記得插佢999單野

以為今日無確診 咁晏先開po

今日中位數係咪123

大爆發，最好正總大爆發，高官全部中

唔該記者朋友問有確診者走佬事件

留名睇回落

有咩好問？

約123

聽日加油

118

點解3條9可以拒絕

快啲po你啲問題過嚟

今日買波膽125個

0731 請記者狂鞭衛生署旺角走甩同#2357屍

1.初步確診

2.跟進返粉嶺永寧村 #2357個案，想知係邊位官員落決定叫#2357係屋企等等先？因為#2357留係屋企令到兩位小朋友確診，太太亦確診，今日北區區議員羅庭德話#2357嘅工人姐姐都確診左，呢位工人姐姐等左8日都冇送佢入檢疫中心嘅消息，而羅議員都話呢5日內不停打電話問衛生署幾時送姐姐入檢疫中心，但衛生署依然冇答覆，請問人手係咪真係唔夠成咁？呢排wfh理應會有部門有多左嘅人手出黎，請問衛生署會唔會再向呢啲部門借調人手呢？

3.琴晚有位確診左但未入院嘅病人係旺角走失左，報案中心拒絕受理，要看更搵返衛生署，想問衛生署會唔會考慮將確診病人嘅住處公佈得詳細少少，或者衛生署會唔會做多啲措施，例如加手帶比呢啲確診但未入院嘅病人戴住，或者另外安排隔離地方比呢啲未獲安排入院嘅病人隔離住先？知道因為病床數量問題唔可以安排病人即時入院，但如果冇任何措施去監測確診病人有冇自律留係屋企隔離嘅話會造成社區大爆發。會唔會封鎖醫院幫所有病人驗一次先？

4.有消息話亞博方艙醫院今明兩日就會開始用，網上嘅一啲相見到入面完全冇隔板，會唔會擔心影響到病人私隱？同埋冇隔板會唔會令到亞博入面有交叉感染嘅風險？會唔會考慮加返隔板去保障返大家安全？

5.越黎越多病人係醫院確診，係咪即係代表醫院已經有院內爆發嘅跡象？除左入院病人要做深喉檢測之外，會唔會有其他措施去解決呢個問題？

6.有病人 （鄧達智）向傳媒求救，話佢隔離床個個病人一直係咁咳唔戴口罩，請問院方有冇強制每位病人係醫院要戴口罩？擔唔擔心隔離床唔戴口罩會令病人嘅病情加重？

7.而家每一日嘅檢測數量有幾多？而家由呈交樣本到出report嘅時間需要幾多日？

8.想問無視其他因素之下，衛生署同醫管局係咪同意而家執行禁足令14日係最有效切斷社區傳播鏈嘅方法？

9.琴日提過有百幾二百宗確診等候送院，記者追問過好多日究竟而家等候送院嘅最長時間係幾長，但每次都係話冇收集呢方面嘅資料，但HA冇可能會冇呢方面嘅資料，想問係真係冇收集，定唔想講，定因為已經太耐而唔講得？因為公眾有知情權，佢地係有權知道呢方面嘅資料。

波膽 122

160

柒婆除咗延遲選舉仲有冇其他嘢講

佢咪話唔關我事 唔係我負責 要再了解

波膽 126

我都等緊

差佬做嘢唔洗你教

實係 請向有關部門查詢

樓主唔好再遲到

插咗好過唔插

Hi
唔好遲到咁耐喇樓豬

Lm

4咩點半
4點9呀

四點九記者會

大家繼續同心抗疫，唔好出街，希望大家忍耐、體諒，明天一定會更好

插左先
等人知呢件事

123

中位數 123.5

大 2.05
細1.80

125

cable改返約120
唔小心爆咗123

今日有冇你份？

竹君：請向相關部門跟進

大大大

大後日

琴日係咪都係cable中咗

+-1內

日日都約 全部同一個source

細 - 150單以下 - 1.5倍
大 - 150單或以上 - 3倍
確診數字單數 - 1.5倍
確診數字雙數 - 1.5倍
確診男>女 - 1.25倍
確診女>男 - 3.75倍

又遲

總之係咁上下冇死架啦

so?

遲10mins內當準時

still no linda

你仲好講

估125
本地120
輸入5
初確80

樓主遲D定777遲D

記得追問點解黑警唔幫手捉人

快啲出嚟

你遲10分鐘 我當你早到

依家變咗45分出現叫準時 樓豬學曬鄭女士

狗隻事件我唔關心

做乜春

有冇記者朋友幫手問下第一批慈雲山檢驗結果出左未？或者幾時有？

想知係咪慈雲山真係咁多人中招

有慈雲山友表示今日先驗到19號嘅樽
根本係驗唔切

記得背好稿
已經俾多3個鐘你背

蘋果今日有冇派mk妹

好驚記者又曬時間問選舉問題

快撚啲喇～

實會放心

32唔轉live嘅

cctvb:高峰未

叫佢地過主去6點場啦

求其估151
大啦

今日先出到19號嘅report

姐係樓豬未出嚟

好掛住男醫生

因為未出黎 ?

利申睇RTHK FB live

今日幾多確診呀？咁晏仲唔講，未計好數？

樓豬又遲

樓豬都未出黎

平時睇開cable 見rthk有影女女

記者記得問偷走事件

45分先開始 想知要問樓豬

衛生署及醫管局遲到簡報會

123回落啦

估121
本地117

估133
初步87

估122
本地117

估:
119 本地
50 無源頭

未派紙

今日係linda定sara

now 331仲未有畫面

就係次次太準時，做壞規矩

Sara

118+5 估

你好出黎啦下！

sara加君君，我最鍾意既組合

未派紙就出？？？？

Sara
下個禮拜一武漢茶
再下個禮拜一先到linda

屙埋屎樓豬都仲未出尼

7月30日00:00:00至23:59:59，多121宗確診個案

121宗確診

118 local

樓主係咪唔會放假？

121
穩定回落

你快咁多

做死樓豬

國際速報

- 東京疫情惡化多463人確診 夜店營業時間將會縮短
- 越南一名70歲男子不治 為當地首宗新冠病毒死亡個案
- 英格蘭北部部分地區禁家庭之間聚會以遏制疫情
- 杜特爾特：菲律賓將優先獲得中國疫苗
- 印度增逾5.5萬宗確診 解除宵禁令並進一步重啟經濟
- 越南峴港新增45宗確診病例 創單日新高
- 南韓民眾因疫情清潔紙幣導致破損報銷
- 巴西總統肺部再受感染要服用抗生素
- 譚德塞：年輕人放鬆警惕令感染個案上升
- 全球確診感染新型冠狀病毒人數逾1,700萬
- 英國：確診及有病徵者自我隔離由7天延長至10天

屌 差d中波膽

121

32台 skip咗入場

local 118
linked 62
unlinked 56

3宗輸入
118宗本地

回落啦 政府似做到野

121 cases
118 local

118 本地 + 3 輸入

估唔到未派紙直接入場

見第三波前嗰一個月算唔算放假

62宗本地有關連個案 56宗源頭不明

慶回歸+1
dc9 +1
新城+2

雅蘭

無錯
應該全面恢復堂食

君君今日件牛油果綠衫好fresh

回落了

稻香

比例都係多

大家都知道6點要讓返個場比個八婆

今日個數係幾點截？

121 cases
3 imported 1菲傭 1咖喱海員 1 maxico傷人
62 linked
56 unlinked

何醫生今日著裙

中共維穩機器出現 各位小心

仲係一半一半
UNLINK仲有咁多

19號係咪檢最嚴重個1,2座？
我好似呢個星期先聽話會成個屋村驗

稻香又+1

新城勁爆

屯門中央廣場富臨群組+1 #3163

Sara著䃿定裙

121確診
3宗輸入
62宗關連
56UNLINK

應該朝早9

冇變過 0000

極速回落 沒事了

咁快會落

點攬炒

你哋丁得太離譜索性坐定先開live

屯門新墟康和護老中心黃金分院+3

慶回歸重未慶完

想問下點先知啲個案係邊日出院

冇得wfh了

咪係

新城電台 +2

Unlinked比例升返

返工唔會中招神話已經被打破

又係尋日件see through手臂褸

直銷，即係層壓式？

辦公室爆發 6+4+5確診

傷人係咩事

慶足一個月

傳銷

商人

屋企人都要慶嫁

0000-0900？

怡安閣
辦公室爆發

商人？

藍絲攬炒香港

想知全中未

屯門中央廣場富臨群組+1 #3163
雅蘭中心稻香迎潮慶回歸群組+1 3163

返工群組

有冇gif

傳銷就傳銷啦

咩直銷

唔通康和今舖又全院中？

亞皆老街怡安閣直銷中心
6確診+5初步

稻香加油

直銷啊 唔係傳銷

直銷狗

問新城 係咪報錯地址既前區議員！

又唔講初步

咳摸咪.gif

爆得太少

推推推推

怡安閣下面好多大陸人做傳銷

過百應該

more or less smiliar

傳銷狗

係咪講左係亞皆老街, 無講咩大廈?

10. 配戴口罩雖然已立法，但邊個來執法？每日去到公園，眼見跑步嘅人 食煙嘅人 吹水嘅阿伯都唔戴口罩，張建宗仲叫人去公園食飯，一個執法者都唔見，請問執法人士喺邊度？

怡安閣，傳銷，即係亮碧思。
多謝晒

傳銷狗回力標

怡安閣

天真 無分別 佢仲要講埋係紅酒同化妝品十個傳銷十一個話自己係直銷

班才俊日撚日圍曬係度煲煙 唔交叉感染就奇

運房局DC9+1
屋企人、朋友群組+48
堅城(梁氏)建築有限公司+1

經濟日報：

新型冠狀病毒疫情持續肆虐印度，確診人數增長是全亞洲最快，但印度最大城市孟買的多個貧民區疫情卻大幅好轉。市政府試圖找原因，發現57%居民身上有抗體，印度孟買貧民區或已在不知不覺間達至群體免疫。

- 48 family, friends related
- 3 屯門康和
- 慶回歸 +1
- 運房局 DC9 檢測 +1
- 電台 +2
- 堅成 +1 (from 檢疫中心)
- 創紀 清潔員工 (曾清潔 11樓)
- 亞皆老街怡安閣 直銷辦公室, 紅酒/化粧品 地庫可容納 ~100人做直銷/陪訓 , 6宗確診+5初步

嘩, 呢D成日周圍sell個喎

173 呈報

仲差過新彊

呈報又上返17x

OFFICE爆發
怡安閣直銷公司
6宗確診+5初步

Sara 今日收埋鎖骨

google 一search就有
提防旺角東恰安閣亮碧思

Sara同昨日套衫一樣?

RAP

死咗兩個

支那人傳銷狗中呀

咁我好彩 尋日見到兩隻警犬咬人周街食煙

痴撚線

91出院

聽日繼續過百

可能知道我地鍾意

二十四shiu shi

但係有透手臂

sara把聲好q

到依家都仲有咁多輸入個案

唔係前兩日先話冇office爆 大多數都係飯聚咩

呢個可能留返一陣問柒婆好啲

去左我度過夜

又無講初步？

未

係唔係話改出院標準

咁咪有味囉

咁癲？

多過100要等記者問

91出院？

明明有烏低露俾大家睇

幾單其實無可避免 特別係菲傭果D

初步
FL耀能協會復康中心 1院友
明愛恩翠園 1工作人員
鑽石山長者日間中心 1工作人員

巧sexy 牙

冇大量人死咁勁

HA：尋日早上9時至今早9時多173宗呈報個案

爆爆爆又爆
爆多幾個OFFICE群組睇佢點解釋

雞仔聲平時翻到 屋企會唔會同老公報告翻今日買咗咩餸

入面件黃黃地既底衫係咪男裝黎

係機場截到好過果班免檢周街播毒啦

入面係背心仔

張圖有無十年

衛生防護中心公布，本港今日新增121宗新型冠狀病毒確診個案，是連續10日過百宗確診，當中有118宗本地個案。

原文網址：

我以為佢受傷

笑左

91人出院

唔封關

有冇危殆嚴重數字

群體免疫

送去鯉魚門嗰啲當唔當出院？

你當恒河流架？

43人危殆
39人嚴重

我件底衫黎

咁多 肯定求奇踢你出

呈報係等於初步咩?

政府特色 永遠應該做果D會第一時間仆出黎澄清冇諗住做

負壓病床 1236張 使用率75.8%
隔離/負壓病房 656間 使用率79.6%

其實有無問過覆診既人身狀況

唔係

得一兩宗唔算爆
加埋多咪爆

唔到爆咗都唔知爆

無袖背心
巧仁

聖水

伊院 71F 初步

冇特別講即係冇乜後遺症

庾慧玲係MILF係人間性器

外展護士都冇罩用

有冇記者問降低出院標準係點呀

陰性都要人隔離

要問先講架 第一日係香港生活咩
點會主動交代呀

車
又少返,
無事啦各位

返工了 迫巴士了

做啜，好可愛

中共維穩機器出現

係咪有人裝左震蛋

社署而家其實仲係要求好多機構做呢類上門服務

後遺症都係靠報紙/電視節目訪問出黎

佢連而家病緊果批都未搞得掂

有冇人知點樣可以搵到個案係邊日出院

傻咗？

呢間嘢係傳銷中心
成日有班MK揸曬跑車喺度出出入入

出院嗰d都冇揾媒體講都知咩事啦
你估蘋果會唔想chur依個point咩

做緊接觸追樽

咁就抵死啦

粉紅系

TMH 81M
有長期病患
0724 安排出院
0727、0731求醫

●新增120多宗確診 ●再增兩名年長患者不治
●伊院增一名病人初步確診
●紅十字會總部有職員初步確診
●匯豐黃埔花園分行職員確診

消息指，本港新增120多宗新型冠狀病毒確診個案。伊利沙伯醫院一名內科病房病人初步確診。

另外，瑪麗醫院一名91歲男確診者病逝，累計死亡病例增至27宗。他是慈雲山港泰護老中心院友，有長期病患，今個月10日確診後入院治療，情況持續惡化，延至上午11時半左右離世。院方對病人離世感到難過，並會為家屬提供適切協助。

另外，屯門康和護老中心一名82歲確診女院友凌晨逝世。她亦有長期病患，今個星期日發燒入院，院方是與病人家屬溝通後，決定不為病人施行心肺復蘇術。

紅十字會表示，一名職員初步確診感染新型冠狀病毒，位於西九龍海庭道的總部大樓，今日要關閉部份樓層進行消毒清潔，但6樓的捐血站仍維持正常運作。

滙豐銀行公布，黃埔花園分行及卓越理財中心有一名員工昨日確診，分行由今日起暫停服務消毒，直至另行通知。患者在分行最後當值日為上星期四，主要職責是解答客戶查詢，今個星期一開始一直在家工作。

原文網址：

威爾痴親王醫院

威爾痴

無曬武肺先會去留意

好幾隻字都咬錯音

d人硬係覺得有後遺症好奇怪

會唔會慶到十月一號共匪竊國71年

PWH火警鐘誤嗚

sara講野好鍾意有呢～～～呢

今日做乜係咁發錯音

庫存大概夠四個月用

俾大量連登仔視姦緊

尋晚含得耐 太攰

真係好唔好意思呀～～

我以為我聽錯

咁呢

俾千個連登仔望住好緊張

要逐日check番ha嘅新聞稿

似係橫行狀態，但 Unlinked cases 上升增添不明朗因素

下星期解封
放寬返海員

雙頂

知道自己俾班痴線佬J緊 好驚

呢啲閪圖有乜用

你收皮啦

我

個個j緊佢佢緊張

少女tone

一D好轉跡象都無, 唔決絕D只會拖死所有人

CCTVB 打頭陣

你蠢架？

一定係樓豬君君

牛gel

初步50

90多宗初步

仲要又話買裙俾佢，又有自己舊相

逃離住所 去加快入院

90+ 初步

冇事！

屌你老母問人逃離寓所原因
點撚知呀無撚腦

最好唔好多個三條

講住咁多先唔該

君君真係有mon post!

多撚餘

檢疫數量冇加過，橫行都應該唔算奇怪？

90多宗初步確診

咁少
回落了

樓上話50...

好多今日計左啦 on9
重複計算？

差啲信左

幅圖唔準，好似堅城、亮碧思個D之前都係unlinked ，而家都變哂群組

TBB：暫時噉樣先，唔該

呈報個案係咩意思

打錯對唔治

>90初步

解開佢心口個結

個POST佢開架嘛

咩講法黎

比人呃撚左
原來係90...

屌你啦 落街買D野預備入院

勸戒有撚用咩

有法例cool住佢

醒目
好方法睇黎

have symptoms, but didn’t run the test yet

勸戒 呼籲

隔離令 applied to 醫院 only

有病徵又有睇醫生就會係呈報

TVB
2974 37歲女人離開何文田寓所 警方當雜項處理
個確診者有無犯法 點解要走佬 係因為長時間入唔到院定點
會唔會擔心會有其他情況
話準備入院 想買D野先入院
會勸戒

又多番

衝閘生仔啲friend？

你唔lock down+排查14日, 就係咁先

蘋果之前出左條片話影響心臟

可能係幾年後先有後遺症掛

好有用㗎 個作用同明白了解一樣

我有 Update 到

聽日會唔會又破紀錄

怡安閣似係亮碧屍

unlinkd casee會唔會主要係啲冇病徵人去自己驗但確診？呢啲輕症人會唔會係病毒指數低，同時傳染力會低啲？

唔全民wfh
unlinked cases一定會多

國安法啦
有意傳播病毒啊

雞仔聲條頸好似有咖哩雞

買定聽日大

要有隔離令先有法律效力
要出隔離令之前先要知會送去邊間醫院

又講佢果條閪屎電話線

唔使覆佢

90先啱

仲好嗲

訓斥啲fd

帶乜春入院

已經變左種喇 老人殺手
中共解決人口老化既化武

有冇記者問下
慈雲山收左幾多樽同驗成點

時間提早截止咪破唔到

可控可防

左面定右面

嗱！你唔好出街喇

撚知 仲要買野買撚到凌晨先番去

有幾條撚樣話無事啦
各位網友出黎啦屌你老母 出黎維穩呀

150

yeah~~~~

應該係可加可減

豬場今日未有料

即係有毒, 都可以周圍走

明明有條仔陪落街
要買野其實條仔去買咪得

真

入左院先有隔離令

不過你出咗街我都吹你唔脹

而家係馬鞍山
下星期變八仙嶺

上水屠房
今日未有確診

已經訓斥左

幾時到大帽山

佢既左邊

狙擊下佢就啱，條友真係好撚煩

samsung 知唔知自己落咗廣告

低壓區漸增強 天文台擬晚上發出3號強風信號

原文網址：

唔好意思 我下次唔錫咁大力

好似係

WFH係咪8號都要DO

但輕症傳染力低就唔會咁多人出事

當去旅行

希望大家明白
希望大家體諒
希望大家諒解

7婆早幾日公佈個批係民政署同東院搞
唔關衛生署事

唔怪得著呢件遮住佢

條友信角色係連登好鮮明 器明點解仲唔ban佢

過一陣掛個8號，打風診所關哂，確診數又可以暴跌

係*
唔*

震蛋

可唔可以pin返確診數字

雞仔聲 今日件西裝褸藍色哩士

究竟sara講一次野會出現幾多次呢呢

即係其實講咁多

但問題係你伊利沙伯醫院唔係第一次發生
有冇諗過係分流果PART出現左好大問題

琴日都係呢件
無返屋企定啦

冇換衫，咖喱雞加男裝底衫，好可疑

唔講佢每日驗到幾多同唔計私家
有冇資料睇到一日有幾多人走去驗

去咗我屋企

完咗會pin返

有人答到我初步確診同確診分別係邊未佢地自己接近double count整大個數

有線
伊利沙伯醫院除左頭先講之外仲有一位係普通病房確診既病人
知唔知感染源頭 同接觸人士
伊利沙伯雖然開會傾過話全部病人檢測 點解最後無做
集中資源檢測有病徵同風險較高既人
醫院化驗室即將飽和 每日驗幾千個 最高六千
全面檢驗會影響逼切性較高既病人
部份群組 包括老人院 慈雲山居民 的士司機等會優先檢測

社區有好多隱形病人
但入院又要有病徵先可以驗

molamola 我以後唔j佢了 俾帽我戴

話定你聽 冇double count

可以自己俾錢搵私家驗既

鯉魚門兒戲 打風或須撤離

驗一次陽性係初步，兩次係確診
因為真係有人驗到一次陽之後N次都係陰

怡安閣係公司名唔係大廈名？
一聽到mk以為亮碧思

exact7ly 而家唔係得慈雲山先有患者呀嘛

初步確診 咪即係未正式確診
檢驗唔係一次就CHECK得清楚
要驗幾次先可以正式確診

HA positive咗
CHP未有result就係初步

唔會lum嘅

3號吹走晒

回力鏢

怡安閣 Star Global

聽燒山又想學人燈

怡安閣係大廈名

係地底

班廢老唔會啦

玩9 D病人

賣紅酒化妝品
"直銷"狗

地底

記者 怡安閣喎

一陣又唔戴罩周圍走

Star Global

27/7 有 廿幾人去咗太子 (美利?) 大廈 陪訓

班廢老: 冇事嘅 唔驗

實唔帶口罩啦傳銷狗

明明就黎好返 入多次醫院再中過

八支八支半 係藍絲黎

何文田怡安閣 地庫係傳銷個地頭好似係亮碧C

廢老真係死撚左都唔抵可憐
日日百幾單都仲有人惹到
唔係自己無防疫意識點會中

直銷個案
太子美利大廈都可能有份

有啲扮毒嘅殘餘

吹走曬啲病毒咪唔駛揾人消毒囉 又贏

武漢肺炎負責追殺埋傳銷狗

咁多個案醫院咁繁忙仲有時間去條仔度過夜

信政府！唔驚

快撚D上路啦傳銷狗

可能又有D萬能抗病毒閪水
噴下咪無事囉

Now
11人確診群組係屬於邊間公司
Stargobo 賣紅酒同化妝品
想知道上堂training地方有幾多人 同埋環境
地庫 需要培訓同見客 7月24日開始消毒清潔
可以容納超過一百人 有傳播風險
7月27日都有人去太子美麗大廈培訓
修訂出院準則 而加驗到陽性之後可以係五日內都可以出院
係咪有抗體就無傳播風險
以前係用核酸測試 好敏感 有病毒殘餘物都會陽性
所以會時陰時陽 而加血清測試就淨係測試抗體
如果身體有抗體代表康復左 無病徵就適合出院
有經過科學委員會同意 同參考過外國報告 認為無問題

頂有野要做冇得睇 一陣先番黎再追番POST

01又問低B問題

"會點形容呢個狀況...."

原來rthk係男仔頭
mc叫錯咗男士

直銷公司
star global
個地方可容納>100人
0727 去太子一棟大廈培訓

失控左十世 仲問

01

01記者hi
祝你死全家

形容：特首問題

我尋日tum左佢好耐先肯放低d case上黎我度

形容失控又可以點，肺炎會消失？

01做乜撚嘢呀

似係利美大廈

直銷 case #
2546 3102
3154 3165 3205 3224

培訓即係大家圍威喂互相鼓勵果D啦

冬天會唔會重臨
都未離開過

01本來就係個低B

mc以為佢男人嚟 短頭髮

邪教

#2546 3102 3154 3165 3205 3224

樓主咪鬼答

個別有一齊食飯

sh船 sh船 sh船

傳銷狗一齊食飯搞到一鍋熟 teamwork

樓主講食飯突然細聲左
係咪講緊大話

最慘係害埋身邊人

唔係住宅嚟咩

中曬毒

#2251 2336
未搵到佢哋

鳩

鳩F

#2731 東區醫院

鳩fanactic

鳩 th

抵啦傳銷狗

鳩夫

抵撚死

張竹君 讀 美利 (同音) 大廈??
google 唔覺太子 美利
但 太子反而有幢叫 利美??? dunno 係咪讀錯

鳩fu

9

鳩呼

鳩FU

鳩fing叻剔

鳩f fanatic

嘜鳩呀

鬧9你

鳩fing

樓豬爆粗

樓豬講好啲中文啦

香港01
今日第10日連續破百 會點形容而加狀況 係咪失控
好唔理想 追蹤工作同隔離工作好有限
袁國勇講過會係冬天再爆 香港人口2成人會感染 有無咩措施
一齊上堂 一齊工作 部份人一齊食飯 要再睇清楚
頭先直銷公司確診編號係咩
之前 2546 3102
今日 3154 3165 3205 3264
仲有數位初步確診未有號碼
有三位船員等緊入院 知唔知行蹤係邊 會點樣監測船員
2251 2336 仲未搵到
搵左入境處同警察搵緊資料 有機會離開左香港
2731 去左東區醫院
有貨船再係海上確診
尻fu fanatic (?)

9 fantastic

其實叫咩名

樓豬係要分開嚟讀 引人誤會

鳩fanatic

樓主 借啲爆粗

7天平均線都企唔穩
見頂確認

鳩-飯叻剔

咩鳩呀？

鳩fing咩tick

應該係gulf

鈕祜祿·甄嬛又借啲意鬧記者

痴撚線確診船員唔撚見左無得追蹤係社區周尻圍跑係乜撚野玩法

傳銷狗死全家

喂
你哋班友仔淨係focus喺個鳩字
個乎就ignore

gulf fanatic ??????????

鳩樓主忍唔住

樓主講乜鳩

佢突燈咁講

太精彩

樓主你講乜鳩

想罵你on9好耐

想請記者朋友幫手問下幾條問題：

- 有媒體(立場新聞)引述讀者表示，七月第三波爆發，病人數目急增，公營病床有限，為何不立刻徵用現成的香港私家醫院床位，作為安置「穩定的肺炎病人」，過去六個月的全港私家醫院，生意非常少，空置床位非常多。想問下DH同HA點解唔嘗試以「重大危機」為理由要求私家醫院提供病床？

- 紀律部隊需要經常接觸市民大眾，佢哋嘅安全都係市民所關心嘅。DH有冇資料話現時有幾多紀律部隊人員確診？同埋係邊個部門嘅職員確診最多？

垃圾curve
normal dustrubtiom?

係咪呢間
傳銷撚正仆街 抵撚你死

朋友中亮碧思Francine傳銷陷阱

我有朋友入左一間叫Francine既傳銷公司

可能呢排佢嬲得濟 又無得點抖
同埋01又問鳩野

約埋一齊行山

行山撚

香港01個記者問埋哂啲垃圾

駁得好

最近個案
有啲有家庭活動

01個記者啲中文仲差過樓豬 仲問埋啲on9問題

君君鬧班仆街都鬧得咁溫柔

Gulf Fanatir?

而家都未完唔好講冬天

GULF FANATIR

張竹君: 依家個疫情都未控制到, 講唔到去冬天㗎啦

唔夠垃圾點做01

而家我哋個疫情都未控制到，都講唔到去冬天㗎喇

咪就係囉屌而家都未搞掂問乜撚冬天

樓豬好溫柔

抵死

01：屌 俾樓豬串

(RTHK英文問題skip)

失控喇～～～～～

gulf fanatir?

頭先先罵鳩記者

熱到死 行乜9山

仲要借D意話佢乜鳩

RTHK屌柒政府所有收緊檢疫隔離令完全無撚柒用
隔撚左兩個星期都完全無下跌趨勢

GULF FANATIR
Ship Type: CHEMICAL
IMO No: 9359868
Flag: SAUDI ARABIA
Actual Arrival Time: 2020/07/23 07:32
Current Location: SOUTHERN UNDEFINED ANCHORAGES
Agent Name: OCEANUS MARITIME COMPANY LIMITED

想問初步講左未?

君君好誠實

次次聽啲即場翻譯都覺得譯得好撚差
睇緊港台

90+

>90

so so so so so

咪撚再問失控啦

樓豬：咁你係鳩啊嘛

想批鬥國勇

So so…so

竟然冇人話“冇事喇，可以返工喇”

Maybe working but not as expected
up乜撚

樓豬有舖癮chok口音

上面講咗啦

唔該晒

樓豬英文好過中文

一直番緊

rap

搵到

佢都話預唔到冬天會點
其實係失控

係！各位網友

佢個maybe加左重音

林鄭總去搞選舉 疫情都未搞掂

印度人百毒不侵

幾時先ban 左條撚樣

so..yep

得一架鳩字頭

無 exponential 咁上已經謝天謝地

林奠想香港人死尻晒添

係咪錯覺 sara把聲好似嗲左

不嬲都咁嗲

係
差到冇心機聽
究竟入行準則係咩

知你地班連登仔鍾意雞仔聲

識講野

口水佬先惡頂

not good for them to go out

For her own sick

體諒下啦 傳譯係好難㗎 睇返now 原聲道

rthk英文記者啲英文口音

黐脷根

sake呀？

sake

scmp 黎喇

suck

Sake

講嘢又慢 又lum 你聽埋我嗰份

都算
d懶音多到

圖？

Lur到好似中左風咁

Saké

expo開張

樓主係咁望住平板係咪MON POST

scmp 就算唔係口水佬
佢個個男記者都好L長氣

無知一問，其實而家仲會唔會有假陰性？

交叉感染場所正式開幕

毒氣室

專心d啦

和你感染

scmp 終於有靚仔睇

係呢個先係咁 聽佢譯簡直
有無直接聽返講英文

大家都確診 唔驚

全世界方艙都係咁架啦

到時唔洗測環境樣本 病毒指數爆晒

聽日肯定確診創新高

宜家呢個就差唔多

想知
呢d船落嚟的大媽咩人嚟
有冇檢疫？

(有片）

有無stat每日初步係幾多?

今日初步90

白粉報

前日80+
琴日73

西聲男人婆東方日報

咁多tb

追落後，就黎車尾燈都見唔到

個tb冇眉嘅

係啦 想問返, 係啦 再想問, 係啦 想問返

食白粉食得多係咁

大約係咁:
05/07/2020 - 2
06/07/2020 - 1
07/07/2020 - 9
08/07/2020 - 4
09/07/2020 - 34
10/07/2020 - 32
11/07/2020 - 29
12/07/2020 - 30
13/07/2020 - 21
14/07/2020 - 15
15/07/2020 - 37
16/07/2020 - 15
17/07/2020 - 19
18/07/2020 - 63
19/07/2020 - 60
20/07/2020 - 46
21/07/2020 - 60
22/07/2020 - 78
23/07/2020 - 83
24/07/2020 - 100
25/07/2020 - 100
26/07/2020 - 100
27/07/2020 - 63
28/07/2020 - 85
29/07/2020 - 80
30/07/2020 - 73
31/07/2020 - 90

太埔康和
2院友確診
環境唔適合隔離 要撤離

志蓮老人日間護理中心

睇怕聽日又新高

大埔

姐係...姐係....姐係...er er er

cpr手語真係做cpr

琴日前日個個喺街食 好難唔新高

和你惹

啲廠商唔係支那藥廠啊嘛

播毒師

食飯群組

話咁快 今日禮拜五
過多兩日又要聽氹個女訓覺 劉醫生把聲啦

但expo開唔開冷氣先
hall 1唔開嘅話通風係好撚柒差

亞博
每日只收30~50人
新服務形式要謹慎

3條變3方面

問鯉魚門

吹走個檢疫中心

中意黑少少

冇圖

中資承建 工程師：難抵強風 柱無焊實 竹篙灣中心恐冧

3號波都吹走

明報: 竹篙灣檢疫中心係咪有機會被吹走

柱無焊實

乘風而去

cable蘋果都冇影到

偷走CASE
#2973 2761 食飯

明愛恩翠苑
員工
初步

志蓮老人日間護理中心
#3235 清潔工

100+ 等入院

文匯報你去死啦

cls

一陣又問支那醫護

明報成個阿伯咁

日日都係百o靚人等入院,即係101定199個？

佢講咗對唔住，一陣要唔要殺頭

文匯d妓者把聲點解可以咁on9

又答"百零"人
唔講實數, 都起碼講 110, 120, 130,... 190

文匯

199.4

文匯報下話？明報係女人喎

我意思係過往既stat

謝謝

文匯妓記

係咩 我聽到明報
可能lur咗

講咁多野最後都係兜番去問人會唔會唔夠位

咪係
去死
正藍屍

好on9 好心咪撚問啦

尋日好似都係100+?

直銷中心係成日有d大陸人去開會個隻？

日日都係

醫管局點可能仲有人手

同大陸啲洪水一樣可以搬屋

又問個電話服務 唔會覺得真心有用啊嘛

附近地鐵車廠同城巴車廠啲車吹走咗未

係每日+100+

樓豬你部 Pad 就跌

可以同d海員一齊漂流

樓豬君君ipad有model answer？

可以chill 白事當紅事 又贏

surface pro嚟

吹入廸士尼

好用？

係咪比呢d人去？

張竹君點答

明愛賽馬會荔景社會服務中心
1單工場導師初步
屋企人之前已經確診

搵屋企人幫手買，即係叫班潛在病人播毒

好快冇電

sara答 佢話個中心未有人入住

又問地址

A whole new world
A dazzling place I never knew

依個女記者好正

唔怪之得樓豬唔用本靚靚筆記簿

啟德沐泰街暫時未有確診

好輕，方便帶出街，做筆記都方便
拆開keyboard就類似pad
幾好用

遠親不如近鄰
俾我知隔離屋中招即刻搬走都似

仲叫鄰居邊有人理

與早前個案相關的新個案中，屯門康和護老中心群組多3宗確診；粉嶺耀能協會賽馬會白普理華心護康中心，多一名院友初步確診，其餘院友暫時對病毒呈陰性反應；西營盤高街明愛恩翠苑，再多一名工作人員初步確診；鑽石山志蓮日間護理中心，就有一名工作人員受感染。

原文網址：

未有人入住唔等於吹走都冇問題㗎喎

地盤CASE之間暫時未有關連

眼鏡娘

有冇圖？

不如個咪含埋落口啦

32台影住樓豬君君玩ipad應post

好快跌爛變ipad

辦公室群組方面，堅城(梁氏)建築有限公司群組多一宗確診，患者是由檢疫中心送院；而公司位於觀塘創紀之城3期11樓辦事處，一名洗手間清潔工亦確診。亞皆老街怡安閣一間賣紅酒和化妝品等的直銷公司，亦爆發群組個案，除了早前有2宗確診，今日再新增4宗確診和5宗初步確診；衛生防護中心指，公司地庫可以容納約100人，會進行直銷和培訓等工作。至於新城電台群組，再多2人染疫，累計增至8人受感染。而旺角雅蘭稻香群組(慶回歸)多一人確診。另外有一名的士司機，經運輸署大型檢測確診。

原文網址：

終於有圖

正

咪又係我哋交稅俾返啲錢但頭先聽就似係冇咩準備住

戴口罩食麵包.gif

紀律部隊宿

痴線

冇問題 咁點解要講 反正聽日確診左都會報

衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，昨晚一名已確診但未送院的37歲女病人，離開何文田寓所兩小時的個案，據了解她是表示要外出購物準備入院。張竹君指雖然確診病人未送院前離開住所不會違反法例，但呼籲確診患者等候送院期間不要外出。

原文網址：

咪搞到全家都中晒lor

大佬唔好咁痴線啦

男人樣

我知冇 我覺得好無謂啫

樓豬唔好成日掛住回 post 啦

醫管局表示，一名71歲女患者，周三因頭暈入住伊利沙伯醫院內科病房，入院時情況穩定，直至昨天下午不適，獲安排轉往監察病房，其後初步確診。10名與患者同一病格的病人被列為密切接觸者，需要隔離。

屯門醫院一名81歲男病人確診感染新型冠狀病毒，他上周五曾入住急症室病房，當日獲安排出院，本周一及昨日亦到過急症室求醫，院方會進行個案追蹤。東區醫院一名腫瘤科外展護士，本月13日與20日上門為一名病人提供紓緩治療，病人的丈夫及家傭其後證實初步確診，由於病人當時沒佩戴口罩，有關護士被定義為密切接觸者，要隔離檢疫。

原文網址：

究竟部ipad有咩model answer即時send到畀樓豬君君睇？

Sor 咩係CHP

問醫生結構問題
仲要好似未收貨

順利紀律部隊宿舍新果啲確診係舊CASE屋企人

剪咗頭髮

醫管局總行政經理何婉霞表示，伊利沙伯醫院現時無計劃要求病人，必須要接受新型冠狀病毒檢測，並等到有結果才可以入院。她解釋說，醫管局化驗室運作已經接近飽和，每日要做數千個病毒檢測，有時甚至做6000個，如果不論風險高低或病徵都檢測，反而可能拖垮化驗室，拖長病人入院時間；而且一些情況緊急的病人，亦無可能等到有檢測結果才收入院，強調在運作上並不可行。

原文網址：

DNA 送中，奴隸碼

一邊回post一邊用筆jot notes

衛生防護中心 好似係

衞生署衞生防護中心

君君右邊胸點解有粒野突左出黎？

sara做咩呻吟

衛生防護中心

睇返 原來大交合今晚掛3號波

有人響枱底??

所以咪驚吹走檢疫中心

大風吹 吹走鯉魚門檢疫中心嘅人

鯉魚門啲人ready未

直上3號

良心黎

樓豬怕醜

Bra帶扣

已經係隔離 未上到lv姐

呢個解釋唔錯

做多咗啦

亞博
入去會有分流檢測
分3類病人
用嚟決定佢留亞博定送院

美利定利美

樓豬笑得好sweet

樓主俾人咬住唔放

番黎 D問題有冇人問到

完

又回post

美利, 利美

樓豬話收到係美利

樓豬怕醜笑

跟住去睇柒婆

想問吓 戴口罩食麵包.gif 個出處其實係邊

銀龍

同我玩緊 sexting

唔想打爆部電視

樓豬燥左

佢間鐵皮屋

第四波

集氣係利美
惹埋地下嗰間支CCB

爆到咁成班獻世派扮無事，仲好意思瀨初選

可唔可以set cam直播
等大家見證吹爛一刻

有邏輯就唔叫獻世派啦

鄭月娥個顧問何民傑咪中咗
喺新城做完節目就仆咗街

文匯報啊
btw諗起商報之前個妓者都差唔多聲 係咪同一條友嚟

唔掂喎

想睇人加拿大?

大家都係三中 不用分得那麼細

想奶

LM我公司做下一個Office群組

利伸 日日要返Office做野

有冇君君版

巴打你整的？

房屋署1名承辦商聘用的合約技術女助理確診。確診的員工在大圍隆亨邨榮心樓的房屋署北區及沙田南分區保養辦事處工作，負責監督樓宇裝備工程事宜，一般不會與居民有直接接觸。房屋署指，員工最後上班日期是本月17日，最近沒有外遊記錄，上班期間有佩戴口罩，並一直進行體溫探測，體溫正常，由於她的家人早前確診，星期二起在檢疫中心接受強制檢疫。房屋署已全面清潔和消毒有關保養辦事處，亦已提醒員工注意個人衞生。

位於隆亨邨榮心樓的救世軍隆亨長者之家，先後有院友及職員確診，院友早前需要撤離。

原文網址：

+1

係呀 我愛Dr Yu

聽日係咪送人入亞博

聽日開始用
每日30~50人

原來新城勁爆係咁解

笑到停唔到

唔知係咪郵輪雙魚星號(Star Pisces)船員
Star Pisces 7月27日到港

政府6月27日起連郵輪客船船員亦豁免檢疫，每日配額300人
措施前兩日暫停咗

+2

7月單月多咗2067單確診個案
累計3273宗

好似yes card

樓豬唔好咁工作狂啦
專心聽你頂級上司講嘢

咪又係過百。

27/7 初步63 -> 28/7 確診 106
28/7 初步85 -> 29/7 確診 118
29/7 初步>80 -> 30/7 確診 149
30/7 初步73 -> 31/7 確診 121
31/7 初步>90 -> 1/8 確診 ???

d大媽係船員？

乜依家仲有郵輪行緊？
以為之前爆咗咁多單後,
d郵輪會泊曬岸等疫情好轉先出海

130

君君pls

應該會吹爛埋個cam

押後一年啦

日日出去依野Lu
反正都爆

無心機抗疫了
點抗都無用
日日出街食

禁返堂食啦

爆到咁

原來旺角傳銷亮碧思 怡安閣爆咗武肺確診

真係亮碧思？

柒婆一路講死亡個案一路笑

真定假？

講選舉又講制裁

cable：中央將派人來港協助大型檢測

講緊核子手段都笑啦，條友根本CLS

冇載客，但好多國家唔畀外籍船員上岸
所以仲有部份郵輪船員留喺船上

+121

不意外

死開啦 屌

大型器官被取計劃

後生嘅就係陽性
要去“集中治療”

【最新】港澳辦：應特區政府要求，中央決定派遣內地檢測人員赴港協助開展大規模檢測篩查，及加快建設臨時隔離及治療中心

根本就係集中營

有報道指，政府在竹篙灣興建的檢疫中心，建築物柱底沒緊密焊接，部分方柱的焊接手工差劣，受風時可能崩塌。土木工程拓展署及建築署回應指，根據已核准的設計，有關檢疫營舍單位柱底與石屎底座，是以螺絲帽及相關組件建造接駁。這種連接方法常見於香港及海外的「組裝合成」建築物設計中，優點是便於裝拆。營舍單位採用的設計風速，高於天文台十號颶風信號的陣風風速。建造過程都在署方核准的設計全程監管下進行，及根據相關質量及程序要求驗收。

原文網址：

就算唔吹走 漏水都已經好大鑊

仲未出野

遲過尋日

創新科技署今日（七月三十一日）接獲衞生署衞生防護中心通知，一名於七月十三日到訪該署位於灣仔入境事務大樓三十六樓辦事處的市民，近日確診2019冠狀病毒病。

辦事處的職員在工作期間均一直佩戴口罩，進入大樓時亦有進行體溫探測，以確保體溫正常。

不如話我唔明尋日明明new record high 竟然咁早出到list

等緊睇下同座有冇中

出左LOCAL SITUATION

我呢邊爆到仆街

播毒山

消防處表示，一名駐守位處九龍塘消防局、消防安全巡查專隊辦事處的消防人員，周日（26日）因發燒而自行前往私家診所求醫，翌日進行深喉唾液測試，其後於昨日上午得悉確診武漢肺炎，同日被安排入住瑪麗醫院接受治療。

Building List Updated

黃大仙 豐盛街紀律部隊宿舍第一座 3159

好好奇究竟會點做呢

#2990
0729 中西區 文華東方酒店 文華廳
0729 西貢 都會駅 泰巷
0729 西貢 都會駅 豪宴酒家
0729 西貢 都會駅會所
0729 深水埗 長沙灣廣場 潮濠城酒樓
0729 黃大仙 黃大仙中心北館 翠園
0729 油尖旺 K11 蓮苑
0729 油尖旺 海港城 Amelia
0729 油尖旺 海港城 唐人館
0729 油尖旺 國際廣場 炊公館

3172-3175團滅

生活真係多姿多彩呀

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

#3067
0729 九龍城 The Argyle 十字冰室
0729 沙田 新城市廣場 ShakeShack
0729 沙田 新港城中心(3 期)
0729 沙田 新港城中心(3 期) 海記魚蛋粥麵
0729 沙田 新港城中心(4 期)

#2889
0729 屯門 新墟街市

#3158
0730 西營盤 八達大廈 大快活
0730 太古廣場

唔好諗 變相起集中營+器官強制捐贈計劃黎

TM新墟街市不如封咗去算啦

新墟街巿真係好毒

#2869
0728 美孚新邨 美心 MX

#2819
0727 屯門 建生邨商場
0727 屯門 寶田商場

#2690
0726 葵青 招商局物流中心
0726 葵青 恒景商場 金潮小廚
0726 葵青 涌美老屋村 130 號名坊
0726 葵青 華業工業大廈 B 座
0726 葵青 葵順工業中心
0726 葵青 葵興邨興逸樓
0726 葵青 福業大廈 利口坊茶餐粉麵小廚
0726 葵青 鍾意恆勝中心
0726 荃灣 海之戀商場 Ruby Tuesday
0726 荃灣 海之戀商場

2690竟然冇DONKI

2690仲未問到住址就出到到訪地方，訓邊條天橋底都可以公佈啩

黃大仙中心北館 翠園

係喎屌 去過咁多地方都問到 但冇住址

新聞稿有未
電腦版有時唔見有

CHECK返附近D CASE , 有單出埋院都未有到訪地點 , 仲要係的屎佬 , 你估我信唔信佢冇出過屋企

#2696
0726 觀塘APM cookedDeli by city'super
0726 北區 香港浸會園
0726 大埔 昌運中心 苑記粉麵茶餐廳
0726 灣仔 入境事務大樓
0726 大埔 新達廣場 麥當勞

#3070
0725 美利樓 帝樂 - 德國餐廳
0726 康怡廣場 茶木台式休閒餐廳
0728 康怡廣場

浸會園咁入都有

未出

到訪地點越來越多嘅

係喎

今日update有幾單都真係幾多姿多彩下

今日嘅list係米未有

如果唔計輸入個案
7月17日已經唔係最多人發病嗰日

之前有人話係高峰，其實只係假象
以發病日期計嘅流行病學曲線圖
右側通常都係向下
因為患者由病發到睇病、化驗、確診，過程會有延誤

+3

真係痴撚線 有個7月19日發病 今日先報佢出嚟

慢撚到閪咁

無辦法
新墟街市基本係新界西買野最平嘅街市
人多到痴線

竟然大橋都唔夠fight？

政府宣布押後立法會選舉一年，醫管局對決定表示理解及尊重，並歡迎特區政府減少人群聚集，以減少社區感染，及紓緩公立醫院壓力的措施。

醫管局表示，近日本港疫情未遏止，有大量社區感染的病人，加上發生大型高危群組，例如老人院及飲食群組等，已經為公立醫院造成沉重壓力，局方理解並尊重政府的決定。

理解 明白
醫管局: 我地有時間去理解明白政府點解延遲選舉 但冇時間去收集番確診病人最長要幾耐先送院既數據

我記得之前有巴打講過宜家cases
主要發病時間都係20號前後
所以結論係到頂
宜家仲係咪 valid

醫管局做咩撚要衝出嚟

發病時間係確診咗先問得返，即係今日有10個人發病，14日後唔代表今日依然得10個人發病，結論都係樓主嗰幾句，要睇多幾日，過咗高峰先可以知道係高峰。

再多兩人病逝累計29死 居慈雲山79歲男病人、屯門康和群組89歲女病人離世

琴日訓著左
邊啲有問邊啲冇問

Cable:今日新增超過100宗確診

大幅回落

200宗都可以係超過100

而家係好似抽卡咁

日日驗固定數目 睇下好唔好運

重要既係有幾多潛在患者未驗

但係永遠無人知